健心手足入 做完gym啲肌肉酸痛可以點

肌肉酸痛好辛苦

收爺啦

又點撚樣。。。。

一年做一次好了
要用一年時間recover

認真答
都係不外乎食多啲瞓多啲拉筋多啲

搵gym room啲手足幫你拉吓筋

做多d搵筋

拉*

真心問 有無巴打肌肉酸痛好有滿足感
有種艱辛完 肌肉回應緊自己努力既感覺

用foam roller碌下佢
youtube好多tutorial

笠水唔好再做gym

抖下囉

早d訓
訓多d
食多d
操多d